我懷疑自己係GAY

應該點做好

每個人心中都有座斷背山

試下可能啱你當多個興趣

順其自然